## Homework 1:

---

1. Написать метод, который принимает на вход список целых чисел, вернуть из этого метода список
   чисел, где каждое число
   возведено в квадрат и к результату прибавлено 10. Требуется исключить из результирующего списка
   все числа, которые
   заканчиваются на 5 или 6. Для решения задания требуется использовать Stream API

**Пример**:

```
square56(Arrays.asList(3, 1, 4)) -> [19, 11]

square56(Arrays.asList(1)) -> [11]

square56(Arrays.asList(2)) -> [14]
```

---

2. Написать метод, который на вход принимает список чисел от 1 до 100. В данном списке существуют
   дубликаты. Вернуть из
   метода мапу, в которой будет в качестве ключа числа, которое повторялось в списке, а значением –
   сколько раз это
   число повторяется. Для решения задания требуется использовать Stream API

---

3. Реализуйте многопоточную работу поставщика и потребителя на примере работы склада.
   Поток-поставщик привозит товары на
   склад, а потоки-потребители в порядке очереди забирают товар со склада, если товара нет
   потоки-потребители просто
   ждут

---

4. Создать 3 потока, каждый из которых будет выводить определенную цифру (1, 2, 3) 6 раз, чтобы
   получилось число
   123123123123123123. Для решения задания используйте wait(), notify(), notifyAll()
